是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

菜都冇條

好硬呀

點都要拎住支可樂黎影

無胃口

咁多肉既

你啲屎係咪好臭

香噴噴

我未食下午飯呀屌你

聽講羊係柯粒粒屎

然後會食返

信唔信我一野屌撚死你老母？

可樂亂入